如果攬炒破產,經濟會有咩後果？

經濟問題

唔知如果10000個人
每人借10萬後破產

10億呆壞賬，港共政權會點？

活到老學到老
虛心求教。

推

元朗起條橋都17億啦

應該都係搵香港填

有錢人點都死唔去

無後果 睇下d狗亂打人犯曬法 佢地都無後果

希望冇人會用得著呢張卡片

【8月2日集會】準備咗被補須知嘅卡片打算集會派